[FB/IG. challenge]五一黃金周系列

玩法：
1）發起者需要貼出一間黃店消費的證據（食物、貨品、收據）
2） Tag你身邊不少於3位朋友，並要求支持黃店
3）成功挑戰者可以係FB/IG/story貼上challenge completed 嘅相 （歡迎文宣組集思廣益）

全民推post參與
真正支持黃店
我地要再次比藍絲同藍店見證我地嘅團結同經濟力量

五大訴求，缺一不可

呢個challenge成功嘅關鍵係：
人數

運用黃絲強大嘅動員能力先可以令黃金周推動得更加強大

第二個關鍵係手足嘅推post同參與

先影為敬

好唔好食

好像$48
食到好飽 幾乎食唔哂

店名：蕃茄師兄
地區：深水埗
味道：7/10
性價比：10/10
跨區嘅都可以食一次呢間

推

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？